日本病毒專家稱讚中國的研究人員的速度和疾病控制

唔撚係呀，屌你老母

發現同疫情控制係兩回事

十一月中已經開始爆

佢係指科學上睇
1個月確定病因+排埋序列係勁
呢個credit係俾中國既學者同研究人員
而點樣通報疫情，防疫措施等等呢d更多係官員既政治決定
呢個就第二回事

控制得好就唔洗飛個件去日本啦

你只要睇過呢幾日既新聞你就知日本人真係信晒大陸比既數據以為無咩大件事

係搞得掂，唔會contain唔到搞到要封城同埋知病因係咩la咩？

跟住官方既數子係勁既

你話一個月做到就勁

但問題係人地分分鐘係CUM左好耐

食野味囉屌
不撚嬲都知點解有呢個病但冇藥醫咋嘛on99

會唔會 ... 係人造㗎？

屌你老味 唔撚係真係信中共啊嗎

白鷗大學咩九流大學嚟架？？？

你都ON撚9既

你唔係信佢官方公布果27人下話?

2萬7人就有份!!!!!!!!!!!!!!!!

有2萬7人做SAMPLE 有幾巴閉,

呢個專家都係冇撚常識, 連支那國蜻都唔識